朗屏邨各座資訊

#讀者提供資訊

朗屏邨各座大廈大門密碼：
錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：3698

必要時入樓自救

Push

加密呀屌